入廁格屙尿嘅男人都係懦夫 垃圾 賓周細

不服來辯

樓主好波

可悲

樓主應該成日入廁格屙 等到唔耐煩上連登開post

唔俾人踎低屙咩

要企後一格屙
覺得好無私隱

等潮文

駁唔到

肥你叫㗎咩

你都on9嘅，入廁格只係避開好似樓主呢類
Gay佬，廢事你望住人哋碌鳩係到性幻想！

樓主屙尿會留意隔離條J架

屌 驚大得濟嚇親你咋

我唔係懦夫(利申：港大), 唔係垃圾(利申：港大), 賓周大(利申：港大), 但係我都入廁格痾尿wor

D阿叔鐘意痾完 chok j彈到周圍係

等緊篇潮文

尿兜成日反彈啲尿落隻腳到點屙呀

條褲係鈕扣多左入厠格

解得好論盡

Yes

其實唔係

中學讀男校太撚多同學成日衝過嚟睇人屙尿，只可以入廁格屙，久而久之習慣咗

應該叫肥壯吖嘛

來自: 香港網絡大典

廁格屙尿潮文

内容列表

警告：條目可能具有冒犯性、恐怖、淫褻、粗言穢語或其他未成年人不良的內容。使用或閱讀本條目可能違反當地的法律，詳情請參看香港網絡大典:內容聲明，並自行考慮應否閱讀這些內容。
Warning: Some coarse language(s),offensive and obscene content(s) may included in this article. Using or reading this article may violate the law of the location. ReadEVCHK:Statement of Contents (Chinese only) for more information and consider whether you should read this article.

《廁格屙尿潮文》為一網絡上流傳的潮文，表達作者對男士選擇在尿兜小便而不進入廁格的風氣的頌讚，另外亦描寫了作者故意給人聽他大便聲音的行為。

原文

我發現最近有個趨勢，ｄ男仔好多時都鐘意走入廁格痾尿 我覺得呢個風氣好差。咁樣做唔單止唔衛生（容易淝濕個廁板），最重要既係，喪失左男性既尊嚴 做男人既，痾尿一定要響尿兜痾，你一入廁格，就表示你係懦夫

從古到今，痾尿都係男人之間既較量 如果你同朋友一齊落bar，坐坐下佢突然同你講︰「痾番篤尿先。」 佢其實響度挑釁緊你 係呢個時候，如果你答︰「我又去。」 即係接受佢既挑戰 但係如果你唔出聲，又或者話︰「我都唔急。」 你就即係認輸，今晚個場d女，你無資格溝

唔駛講，入到廁所，梗係唔可以入廁格痾 入廁格痾尿，一世都抬唔起頭做人 有自信既，應該揀最出果個尿兜，至於邊個為之最出，要視乎個別廁所既格局 我去過最正既場，一開門就會見到個尿兜，而且個女廁係正男廁隔離，成班囡囡響出面排隊去廁所，一有人開門入黎，係最出個尿兜痾緊尿既人就會俾出面d人見到哂 係得呢個尿兜痾尿既，都係男人中既男人

不過家陣已經好少呢d場，依家d廁所唔知做乜，硬係要響尿兜同尿兜之間加塊野遮住，一下唔留神真係以為入錯左女廁 有次我個鬼佬朋友黎香港，一見到我地d廁所咁既格局，就冷笑左一聲 我知佢個心一定係諗緊「東亞病夫」四個字，我覺得好羞恥 果晚我含淚寫左封信去康文署，要求佢移除公廁入面果塊死人板 其實一個「真正既男廁」，尿兜同尿兜之間果塊板根本就唔應該存在 入得黎痾尿既，就預左要同人較量，痾尿痾到遮遮掩掩，不如鴨尿片算喇

男人之間既較量，通常睇三點︰

１外觀 外觀包括大小、形狀同色澤。有d小朋友以為果度愈大愈好。其實大錯特錯。大而拙者，笨柒也。除左size，我地仲要睇形狀。至於點為之好既形狀，確實大有文章，不宜在這裡詳談。簡單講，頭與身既比例要恰當，唔好頭大身細或身大頭小。顏色方面，一般既標準係愈黑愈好，黑表示你身經百戰；淺色表示你乃初哥一名，俗語有云︰青頭仔是也

２射程 愈遠愈好，如果你企得前過隔離條友，你就輸喇。但係記住要量力而為，無咁遠射程就唔好企咁後，行規規定，滴左落地既要乃番

３水柱既勁度 尿柱開义果ｄ就擺到明係腎虧，即敗。好既尿柱一定係夠集中，集中得黎仲要夠粗。如果你既尿柱係有力既話，打落個尿兜度，聲音係清脆既，就好似ｄ鑽石互相碰撞咁

另外,我有一段時間好鐘意入女廁痾屎 事先聲明，我唔係變態佬，我唔會執佢地用過d m巾黎聞，亦都唔會響入面打飛機 我入去真係為左痾屎，不過我既痾法有小小特別 我入到去唔會即刻痾，我會等有人入黎先開始痾 聽到有人入黎之後，我會好用力咁爆d屎出黎 唔知點解，我好鐘意俾人聽到我放屁痾屎既聲，一諗起佢地聽到我屎眼發出既聲音，我就會痾得好舒暢

再講多次，我唔係變態，我只係鐘意痾屎俾人聽，就好似有d人鐘意唱歌俾人聽一樣 不過我已經好耐無入女廁，因為驚俾人捉到以為我係變態佬 依家我痾屎既時候會求其打個電話，然後痾俾電話入面既人聽 如果你接過d電話，一聽就砵砵聲既話，好有可能係我打黎

試過隔離條仆街屙完大力fing j
D尿彈到我塊面度

麻煩貼kongu學生證+user name

唔想同唔熟既同事講野

師兄 咁次次痾屎唔出 只有痾左篤尿 你想點唧

利申，平時係尿兜㢌屎

上次喺尿兜屙尿，忽然有漁農處職員衝入嚟擒撚住我，原來有人報警話有大蟒蛇出現

會掂到尿兜

幽默感嘅野

No big deal la

屌，唔撚係細啊
唔知點解係其他人睇住痾尿，好鑑介

無計，心底善良嘅我唔想令人自卑

以前比gay 佬裝之後拍我屎忽之後次次去廁格

自從有一次係尿兜痾尿比個呀伯望住我條撚之後就唔敢去尿兜痾
點解我之前唔打柒佢

我係懦夫

你知唔知我哋gay佬唔會想露條撚比人睇

好撚憎尿兜反彈，面都中招，人地啲尿
利申真男人堅持尿兜

係兩個男人屙緊既同時 係中間果個位屙先係真男人

好同意

次次去尿兜水柱都太大力淺番自己
隔離果dr啊叔又無力流到成地都係
咁污糟你點頂
定係樓主冇力?

我係 就算冇廁格空都會係外面等到有 只好扮急屎撳住個肚

唔知點解屙尿既時候唔想隔離有人
會無啦啦疾疾地屙唔出

去尿兜彈到周圍係，有次去九龍塘個尿兜，個尿兜設計太撚差著短褲彈撚到成腳都係尿